%******************************************************************************%
%                                                                              %
%               instructions.fr.tex for Chikki                                 %
%               Created on : Tue Mar 03 18:00:00 2020                          %
%               Made by : Jérémy "Limaconoob" PEPIN <jpepin@42chips.fr>        %
%               Updated by : Jérémy "Limaconoob" PEPIN <jpepin@42chips.fr>     %
%                                                                              %
%******************************************************************************%



%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes générales                              %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\chapter{Consignes générales}

    Sauf contradiction explicite, les consignes suivantes seront valables pour tous les TPs
    \newline

    \begin{itemize}

      \item Le langage utilisé pour ce projet est le C.

      \item Les exercices sont très précisément ordonnés du plus
      simple au plus complexe. En aucun cas nous ne prendrons
      en compte ni n'évaluerons un exercice complexe si un
      exercice plus simple n'est pas parfaitement réussi.

      \item Vos exercices seront évalués par des responsables de
      l'association 42Chips.

      \item Vous \underline{ne devez} laisser \underline{aucun}
        autre fichier que ceux explicitement specifiés par les
        énoncés des exercices dans votre répertoire lors de la
        peer-évaluation.

      \item Vous avez une question ? Demandez à votre voisin de
        droite ou de gauche. En dernier recours, vous pouvez
      demander à un responsable 42Chips.

      \item Toutes les réponses à vos questions techniques se
        trouvent dans les \texttt{datasheets} ou sur Internet.

      \item Pensez à discuter sur le Slack !

      \item Écoutez attentivement les encadrants lors des séances
        de TP, ils vous donneront des éléments essentiels sur le
        fonctionnement du microcontrôleur.
  \end{itemize}


\newpage



%******************************************************************************%
